西環有狗做緊準備

條街靜到乜，佢出黎做乜